有冇絲約過Heymandi？（2）

繼續

有冇絲約過Heymandi？

多左絲打上 禁佢地都無反應 睇來好忙

班女真係 揸住閪毛當令箭 以為有閪就大哂 尤其啲肥閪

其實我幾好奇咩時段最多正常人

凌晨 可能好啲

有時夜闌人靜瞓唔着就會想上搵人傾偈

173絲打 係咪好多request

超多伏
而家好多男女都係志在搵食

而且

估唔到都可以爆post
宜家咁多人去玩cmb
Cmb真心唔好玩

認真講 又唔信
上得去玩一定係毒撚咩
試過約個絲出來 傾左唔夠廿句 交換左TG就個晚睇戲糖水
但出到來同幅相差好遠
如果唔係條女請睇戲 都費時出

我quote佢咋
實有靚仔玩
實有女仔沉船嘅

Goodnight啱你

通常打字多 甚少會傾電話
不過上去解悶解到識左個男朋友番黎

乜你有玩

你識唔識developer真人

同ex喺app到識分手之後又match到佢

不過啲仔都係自信心爆棚個個話自己靚仔又中上咁

尋日先match到個幾高質
都係title都冇打一大推廢話先正

我都試過係app撞返ex不過唔係呢個app識

毒撚玩呢個係咪都冇撚用

肥婆都有用啦 毒撚怕什麼

幾次換完相就比人del tg屌佢老母

好過呢到絲打咁 出來先屌鳩你
好事來既 繼續換到有人欣賞你

尋日試玩下 識左個女仔即晚出左去食飯 有D好感 但好似已經唔識得點溝女了

傾一排先換相會唔會好啲

hmd有三大詞語唔好信
中上 高質 樣唔差

heymandi 而家係咪一定要 log in fb / google 先用到

應該唔關事

米六

同埋之前社運好熾熱嗰陣 勁多人扮前線巴呃蝦條

唔會用假相呃人出黎
咁冇意思
出到黎都係gg
希望有人識欣賞

其實真係好睇眼緣 有啲就話你生得okay 有啲就話你生得好柒

你地一黎就會叫人sd 相?

我明你心情覺得一換相，雙方都由無期望變有期望，但一見唔係理想就gg
利申：me正常順眼，試過玩換相一排，都有pass過，但多數比人del。覺得換相對成件事無咩幫助（除非180男神）

相同真人為咁遠，咁你點消化呢個落差？

思覺失調可大可小 建議睇下醫生

有時會想試下 廢事哂大家時間

我 16幾 毒撚

靚仔=MK仔
中上=毒撚
普通=真係好普通
唔俾相你睇=肥矮毒柒

有啲男仔都正常嘅不過真係得一千零一個囉
我男朋友就係正常嗰個好愛佢啊

但有冇試過, 你一話要交換相就del 你sosad

我會覺得好奇怪
就算啱樣都未必啱傾 我寧願啱傾左先
同埋唔知人地會唔會cap我張相

正路呀 各花入各眼 最緊要搵到個投契又識欣賞自己

屌 肉地C叫得咁撚好聽 肥妹就肥妹啦認左有咩所謂 肯減咪得囉屌

睇戲其實係首次約會最好 又唔尷尬
各有各睇 真係好唔得睇完咪走
只不過禮貌上 人地請你睇完戲 咪請返人地食糖水

肉地C搵專一靚仔 走甜唔約

除非條仔食得好偏啦, 如果唔係可能性係0

呢啲係咪真係有人搵佢傾計
不過有見過人搵SP講明要肥絲

而家同緊2個C傾計, 交換左相話我唔帶眼鏡靚仔D
利伸:正常樣, 正常高度

絲打 我幾有興趣認識你 tg:vic194 可以吹下水

嗰陣有衝動想㩒入去問佢
hmd啲人多數都係話要走肥嘅

肥絲？

巴打 我都幾有興趣認識你 可以吹下水

我無興趣認識你

岩岩down 咗黎 玩下 真係好多搵食嘅 狗公
不過都有9up 吹水嘅 topic唔知打咩 打咗傻西妹妹
笑死

你都鐘意左咁多年女人啦，都悶架啦。不如試下鐘意男人啦，可能開發新天地呢

好正常，唔錯既

真多肥絲

好直接張相都睇得出肥？
聽過好多話啲相呃角度/P過 出嚟先知大伏
大概估到啲女人點呃角度

約過絲話佢約人會 喺對面望完check完冇伏先露面

但啲仔又走肥 啲女又走矮

斷斷續續玩左就黎兩年 一開始啲女高汁好多 又易識人多啲

正當你仲猶豫緊仲同唔同個肥絲傾落去
你已經比佢一野del左你

原來你黎

係
果時有個一add就係咁叫我即日一齊去集會（比較小型果種）
我話唔洗咁急呀？佢就講埋啲咩今日唔知聽日事懶偉大咁

男女2種玩法
男 = 狂撳
女 = 等人狂撳

其實真係有人專好呢味

你自己搵到一個令自己舒服嘅約會方式都幾重要，
有時同一啲唔係好夾嘅人真係會好尷尬。

Exact7ly

啲肥婆都揀擇架 我有肥婆frd都係勁奄尖
都有可能佢比假相你
我試過對方唔啱樣 就比張肥婆相佢等佢死心啦
點知佢chur到肥婆都啱

約過一個肥肥哋嘅女仔player 158 66kg
見到我又唔煙又唔飲酒就對我冇哂興趣
約過一次就hea覆我了
我真係好冇用 大佢6年咩都未試過 就連拍拖都係 已經唔揀擇但都係輸經驗 估唔到識女仔咁難

冇得咁計, 人地係凱婷

都係個好方法嚟

咁都幾重口味

都真係肥btw 係咩類型ga?
同埋事前你唔知要去飲野咩？

咁樣好衰喎

tg:hugo1991

cls, 精上腦?

出嚟之前唔知佢咁細個咩

20C 認識下
有緣再見

又係時間ON黎睇下

想講啲男仔真係好冇幽默感搞唔掂

其實果d話揾sp, ons果d, 一㩒入去就話要約請加 whatsapp xxxx xxxx, 呢d係呃咩

呃你去其他APPS 比錢 / 點數黨

Hi
幾多歲
做緊乜

你會點開topic 先

你當人小丑？

約過成功拍拖
不過最尾都係唔岩散左

拍左幾耐？

半年左右

問我做緊咩我會即走
我會諗啲話題/問題 等人撳入嚟可以直接傾嗰個話題
真心 隨便咩一人一個中伏經歷都可以好多野講啦

有屌到咪得囉

你哋傾左幾耐先拍？

成日問人做邊行
住邊
呢啲唔洗一黎就問卦
好無聊

下 我意思係我派膠啲人真心左 唔係要人講笑話氹我笑喎

問做梗咩真係唔識答

想玩下

但睇你地講好似好多伏

識過啲一黎就問幾高幾重

三唔識七，唔熟 見你派膠已經唔想傾

一換tg就換相先
睇樣啱嘅再傾會好好多

仲有一黎就話要tg換相
我心諗你咁想睇樣就玩有相果啲交友app啦

係 遇過一個
佢聲稱自己比較白 單眼皮 個鼻好高 177 有啲肌肉
本身仲諗哇 仲唔係韓仔 點知嚇死我

咁就玩有相啲app啦
呢個唔岩你玩

Heymandi易玩過Goodnight咩

但講真 有時寧願一早換左相先
如果唔係遲啲傾到有feel再換
換完相發現唔掂嘅 會有啲可惜

咁就唔好玩呢個app啦
講真個個話自己外協都唔知玩個冇相既匿名app做乜
直接玩返tinder/cmb唔岩咪唔like囉

2星期內由tg轉whatsapp
之後個幾月第一次見面，之前冇交換相
第2次見面開始拍

lm

有啲入到去就問我男定女
但係我已經set左顯示性別
仲有講唔夠兩句就話互fol ig

玩咗一排，啲女好多好癲好高竇，無183無肌肉即quit

我都係

仲有成日我打晒幾歲都仲要問
好煩

我意思係怕中伏可以咁做姐
我自己點都傾一排先換相
之前試過換完相比人blk
所以都廢時玩有相嘅app啦

究竟佢地係唔識用呢個app定唔識字
通常呢啲好快就dead air同quit
又煩又尷尬

我覺得因為男係好難有match
所以佢地不停9禁冇理過
加左唔岩再走

我寫埋要搵30+
都係有啲大學生、18歲按
好煩

時機都好重要
果排聖誕前特別容易溝
散果陣頹左好耐
不過而家已經冇以前咁想拍拖
反而認清自己想要d咩

點數卡，千祺唔好加wts，tg還可。

拿 依到就有兩種人

呢個apps有啲絲都幾好傾嘅
不過成日都唔知可以點keep，點傾都好似我要主動
之後我扮絲，發現啲巴真係好chur，做女根本唔使講嘢已經9up一大堆
絲仲要啲位冇上限
搞到啲絲唔會好認真咁傾

真係好難match
噤兩噤又好易噤錯
多數唔講自己30+
話自己係姨姨

㩒過一個前線絲
換左相，靚女身材好
但三句唔埋兩句就online game打成點
好似消費緊成場online game咁
冇再理佢

我會寸佢 呢度健康院咩 跟住走
雖然我明啲仔真係好怕match到肥絲 但唔好咁chur啦

怕比人呃

乖乖女應該12點前訓左???

同做雞有咩分別

咁可能佢當呢個共同話題姐
起碼唔係借呢樣食人

港女話自己瘦
其實係無波又唔肯健身練下屁股

唔同人唔同style啦 係唔知做乜無啦啦起鋼

我自己通常要就會去 唔會專登叫人去

你嗰啲應該係cosplayer 黎

早知嗰陣開嚟玩，咁易呃蝦條
不過嗰陣勁忙，冇時間咁玩

擺明啦 真前線點會周圍講 個app勁多狗

係topic寫明自己係前線唔知jm9

TINDER 10個有9.5個係美容雞

佢講到點樣打怪果啲
心諗，真係咁信我？
同埋辛苦左成日，我都想休息下
夜晚仲要再文字經歷多次
好辛苦

好衰

屌 158/66kg叫肥肥地？？？

冇話佢違反商品說明條例都算係咁

可能著衫包得好掛

屌

換咗t豬都唔會del chat
小妹係咪好有誠意

乖乖女唔玩app𠻹 夜晚多數認真啲

你hi返佢buy time

屌, 有啲女要咩警巴, 我見一個屌一個

尋日先屌完一個

200磅肥婆？

有啲係釣梗狗

Ex係heymandi識

我絲 約嗰個自稱2x歲
出到黎見 坐底30

開始禿頭？

有少少白頭髮 塊面巢巢地皮

多數一開頭叫換相既都係超外協
試過好多次一換即block
不過佢地d樣都唔差
有d都幾靚

白頭髮又唔一定 好有仔中學都開始有

比人block過2次

女神級都有 認真

想拍拖
又識唔到男仔的乖乖女都會用GA
利申:約過乖乖女

絲都比人blk

我知 但成個樣就係失業嘅廢中

我真係唔知
我11點幾就訓左

你問我定佢先？
我毒撚就文弱書生type囉 細個專心讀書 大個專心返工嗰啲
佢就我未約之前同佢傾都正正常常
同埋換過相係我都接受到 就算佢用張好遠影嘅相都睇得出係肥
不過就算出到黎都接受到 可能我低要求 點知佢一出黎就話不如去飲 跟著咪開始傾偈比佢知我唔煙唔酒仲要未拍過拖佢已經話唔係好啱佢 仲喺我面前玩隻app 原來真係一分鐘可以30個match 就算佢打個句號做topic都有人match佢

有啲仔明明自己都幾柒但超級外協無計
未到佢想識嘅女神level就blk

做乜咁講我

我懷疑你約果個我黎
一見就話我老

side野喎ching

我上面識D文職女仔
都係6點開始覆

唔係掛 我好似真係有咁講過

識左個差唔多兩年既網友，我未見過佢，樣都未，但佢見過我咩樣。傾耐左我都冇問佢拎圖，Keep住日日都傾唔停，變左咩事都係搵佢先

無話想約出黎食個飯咩？

好hurt呀
係皮膚差少少姐
明明先廿中

相認

share食嘢，睇戲，睇劇
咁多topic可以講

做咩分

唔會真係你呀？
你帶眼鏡嘅？

係你面前又幾慘🤷🏽‍♂️

係
咁都有相認

係lo

笑左

唔會嘅
到最後係你blk左我喎

CLS 老尷

咁唔係
最後係個女仔block左我

嚇死
不過到依家我都未知
係我blk佢先定佢blk我先

仲以為一場可歌可泣嘅愛情故事就此展開

9禁係ok
不過人地accept左 至少都睇完title再覆人啦

下
點解咁講
Block唔block唔係睇到架咩

你好好彩
我試過2次 2次都伏架
有一次出到黎
條仔連廣東話都講唔正

果時好唔開心
本身傾得好地地
出街都有講有笑
最後就block左我

唔記得啦 都幾個月前
你tg名唔係食物名呀？

屌你老尾，講乜鳩
係呢個post絲打絲打既
咪就係個app d肥婆
正常女唔會玩呢個app
一定係肥婆
係到扮撚晒野
有幾多sp，性經驗都係肥婆
好撚嘔心
肥婆最中意用性經驗黎覺得自己有價值
因為好難得有人屌
正常女仔都收埋
肥婆中意大大聲周圍講
肥婆學人講淫野好嘔心
同肥婆講淫計我就無興趣
傻仔毒撚先有興趣

正常人悶玩下唔得嘅？

重温肥婆app溯文

呢個app真係痴撚線
簡直異世界，全部都係肥婆，珍其異獸
係你好驚比人見到同佢企埋一齊果種肥婆
呢班肥婆玩其他app會比人歧視
現實世界會比人歧視
去gp聚都會比人歧視
出相app更加無可能玩
所以堆晒係hi肥婆呢個app
奇就奇在200磅都好，佢唔覺得自己有問題
仲好自豪咁分享自己性經驗有sp有盛
屌你老母，真係好撚嘔心
我真係唔知會屌果班係有幾柒既柒頭
定真係有重口味既美極愛號者
以上經驗唔係講一個半個
係我好唔好彩係呢個app add親都係
真係親歷奇景，但係其他地方識，無呢個情況
見到呢個post有如去完非洲奇怪部落
死裡逃生後
去返都市見到同樣有不幸遭遇既正常人
終於有人明
姐係我唔歧視人外表，肥婆都算
但你會發覺佢地內在比正常女仔更醜陋
一堆正常男人見到都無興趣想嘔既肥婆
會講自己有幾多性經驗，幾多sp
又要靚仔有錢有車
樓主你玩得呢個app咪100%又係肥婆

唔係啦咁
Case closed

執下個樣囉

好慘 唔好呢d咁既mk妹啦

可能釣狗呢

依家愈黎愈多ptgf同賣相

肥都算，可能有其他人岩。但賣相同ptgf個啲係阻住緊人去傾計

成日一入chatroom 就話換tg或者whatsapp，就知9成9 ptgf或賣相，阻住哂

呢到錄唔到音sd唔到相
加我tg:

可能假相

Btw我連女既裸照都收過

超大紅字唔等於你講既野啱
俾啲掙扎啦巴打

Goodnight 易少少

155 66 玩相撲？巴打你應該覺得自己好彩

158
66kg唔係太誇張姐

你地真係要見識下上面果啲85、87kg

個啲肯講自己肥，我都唔會撳

我覺得goodnight對啲
比較talkative嘅人會易啲
但對啲唔係好敢講嘢嘅人黎講
同一個陌生人講嘢會好難

但我覺得好煩
我肥（但冇80kg)
講明，啲仔又一句「個個女仔都話自己肥架啦」唔信
到睇相又即block
Cls

潮文

158 66其實好肥下..
我先51

屌自隊

有啲人係鍾意呢類
我識過啲講明鍾意肥既
覺得呢種完全唔肥

Heymandi 玩極啲人走得好快 Goodnight 感覺上傾得耐啲

明你感受

個個都唔信邪，之後就出事

不過你講明個體重就相信無咁多白撞

不過都無左個意思

我依家都唔打身高體重，傾得耐先轉tg，之後再算

我話比你聽，我入親都係標題無寫肥婆的
但講講下就唔撚對路喇
又減緊肥，又有肉地，見到就知中伏
所以我話99%肥婆
因為個app一半標題已經話自己肥
無寫果d，我經驗都9成係！
上面咩6x kg，係呢個app己經算正常

heymandi 肥婆世界
想識肥婆屌肥婆，一定要用heymandi

其實好睇你對肥婆嘅定義係點嘅
可能係你眼中唔係model身材
就係肥婆呢
個個人嘅睇法唔一樣嘅

算啦，呢個世界真係好多奇怪既人

有時見到啲caption 都呆撚左

我試過佢問我身高體重
佢答完屌我咁就咪鬼上黎啦
然後即quit左
Cls

都係嗰句 肥婆定義見仁見智
高瘦平就一定唔吸引靚女都係咁話

我試過打星座，accept 完，就即刻屌鳩我，之後quit左

係咪人馬

算啦 實有搵社運jetso既人 最慘係班真心既細路 我都係因為同情佢地先出

雙子

我有個fd專屌人馬

啱呀

算係性格不合

識左幾耐先約見面

heymandi真係幾似Goodnight個論壇

玩過但冇人tg回我咁濟

2次咪算好
你試下做一日男人

換完被人blk？

真係會更清楚自己想要咩

有諗過減？
定proud of yourself

唔撚係啊

巴打靚仔高大？

佢地係咁 唔識死

轉tg都主動 但未轉tg前hmd根本睇唔到樣 唔關樣事啦 條女太渴

男人唔壞
女人唔愛

男人出相先
邊算係換
睇完即block

減左十幾年啦
輕極都係你地眼中既相樸手
所以之前我識過個由大肥仔開始減肥做gym既男仔好明我心態
果時同佢傾計好開心

識煮飯好加分嫁

反而想知想靠交友嚟識另一半嘅人諗咩
俾著你另一半一齊緊話玩交友app
你點諗？

183 69kg 左右

初初tg post 好正常
都約過一兩個絲出嚟食飯睇戲

但都係好短暫

其中一個識人既途徑姐
現實識都可以身痕玩app
玩app識既都可以認真專一
冇話係app識就一定會出軌

未換相180都多人鍾意
但一換相就唔見哂人

你都唔明
會減肥嗰啲唔會係肥婆
話有肉地嗰啲先係

矮成點先

話時話之前有一排傾親都勁多藍絲/中立撚
嬲起上黎個名改左做政治立場係我第一交友條件之類

都仲有藍走入黎
仲有個中二妹妹話佢男友係黃絲，好唔開心

都要你靚仔先換到人地張相

你有無屌醒個女仔

我想引佢講多啲
但佢好避忌驚我係黃

係

你講嘢幾幽默
有冇興趣得閒tum吓小妹笑

冇咩呀 換完多數都仲有偈傾
利申樣中下

個app好難傾落去喎
傾最長都係得兩三日貨仔

我試過傾1日都無

鬥短,一句都有
兩三日已經係極限

我好老咩

有無換到tg？

你點減
可能方法錯？

其實我諗唔係毒撚樣嘅都唔會blk

部分有,但係換左TG唔同感覺
好似冇咁過癮
試過喺app flirt得幾開心,轉左TG,感覺就唔同晒
無幾耐斷埋

好似重新識過咁...冇左feel

完全理解唔到做咩咁多女鍾意男人高

安全感

唔打得都睇得

即係你連條女幅相都未睇就被人blk左？

因為高嘅男仔基本個樣都唔會衰得去邊度。

啱啱開個c acc真係好撚多人add

sor唔係有心
但有可能係啲女見你幾好樣
而自己又唔係好掂
驚你嫌棄先blk呢

唔會既，咪問不如換相先？

唔想,因為冇自信

已經搵到個交換埋tg之後到wts嘅 已經兩個幾月
165 45 唔係嗰個都肥㗎

嗰啲極端例子就算啦
15幾揾180應該幾難下
我見180嗰啲仔都係揾16幾嘅女

又唔係石器時代

咁樣諗個心會舒服啲

咁外貌協會唔會覺得好膚淺㗎咩

你依個係好瘦喎

個個都睇樣
利申可能係8兩金樣比人del過幾次

關咩事,高既都有樣衰

叫人sd相自己唔sd番都幾撚仆街

個app d女仔 8,9成都係外協

就好似玩包剪揼慢出咁,犯規
佢實贏,進可攻退可守

我178 但ex 150

我認同要打扮少少，但最緊要係整潔啫
即係唔好鼻毛又突出嚟
成排牙石有口氣咁
著衫啱身為主，唔好太長見到褲腳都踩爛咗少少

我都想佢上五字頭

我164
ex 193嘅又有，165嘅又有
165 反而拍最耐拖

eq iq高重要好多

咁鍾意都冇計

有時想強調下自己真唔係肥婆
個個就衝入嚟問幾高幾重問到煩
好啦淨係講年齡性別啦
又比人assume左係肥絲

我覺得身高體重呢啲要慢慢嚟 講下講下自自然然就會令女方問你先 之後你就可以問返佢

講真，呢啲人blacklist得
冇耐性（EQ低）
問嘢又冇技巧（溝通有問題）
明知自己介意外表但唔去cmb tinder呢啲有埋相嘅玩（連自己做緊乜都唔知）

羨慕巴打

咁又冇咁差
不過有d暗倉,眼細同矮(165)
打扮都係gel下頭都冇其他
衫都會著下normal果d

自己介意外表但係自己冇咩外表
真男神應該玩緊cmb, tinder食女神
洗乜上hmd撳得咁辛苦,撳完仲要等15秒

冇外表嘅人通常最睇樣

真呀 我唔介意比你知
但咁赤裸裸去問我就覺得有啲冒犯
同埋可以有技巧地旁敲側擊架嘛
通常呢啲都傾唔埋 直接走佬byeeee

男仔主要乾淨企理就得

咁惡

有d講明要有車添,不過比例唔算多

咁得意

我最唔鍾意問人身高體重
除非佢主動問我
有個方法都可以引女仔問你身高 例如講到擇偶條件嘅時候好多女仔都會講想對方幾高 之後你就可以嚟料

有冇人都唔鍾意比人問咩 係咪成日約人 係度約過幾多次 同過幾多男仔出街 之類
覺得呢啲話題自然講起就冇所謂
但格硬問又會覺得好奇怪

都乾淨既 但係皮膚差

咁我就可以問返你

如果可以好似amazon咁有得打星星寫review就方便好多

2/5：幾好傾，但真係肥過相1倍

我ex係tinder識 仲要距離佢屋企10分鐘路程

我見過幾個都話要165up

洗唔洗推得咁快

依樣真

約過兩次，一個做埋女朋友

上面第二張係咩事

database

左邊第三個

嘩自稱高質女 外協嗰班？

之後blk埋你利申試過兩次

企返道德高地先
咁樣公開晒人地個名唔係咁好

得1個叫睇得下痴撚線

就係因為呢個post

右4 5都ok呀

好多肥絲大隻

最近拍左一個月，好投契

上面中1 左3 我想問下佢地憑乜外協
真係睇大頭都知佢地70KG UP

沒有一個外協是無辜的

入面d女好有自信

都似係擺明係tg cap人圖

就係因為睇唔到樣先自信

左3係限時圖片

我投降啦 唔打啦
甘拜下風

唔好灰心 試多幾次就唔會架啦

第一行中間果個咁都外協

通常無話外協果d都會高質少少

覺得自己好好彩 未撞過呢D暴龍

唔會係嗰2件豬扒掛

有時真係唔只係講我地D男有幾伏
大佬呀 你上面埋野係咩事

因為嗰啲女仔真係唔係最care你嗰樣

真，果d通常都好好傾識有個fd都而家都有繼續傾、飲酒

通常話自己中上嗰啲係點？
真係靚嘅？

睇下d肥婆會唔會del

我上去撚班PTGF架咋喎
都有識下正常人嘅 唔多囉

換相之前sd依個po比佢

岩岩有個講自己中中上又真係幾靚

結果點？

我Topic反而幾分鐘就有幾個人㩒
利申: 男

好少女會主動add人架喎
仲要你寫明做愛

d女約都唔肯啦，何況做愛

中間隻暴龍其實係咪小美麗黎

幾好玩 玩咗兩個月
多咗兩個SL

你試下換個mean啲嘅Topic
“想問下依度啲肥絲89年6月係咪喺北京出現過？”

點解見唔到你

一定有
大把
大把女會CAP圖
之前識左個 SD左好多仔既圖比我

笑撚死我 明明就肥系

我不斷換啲mean到仆街嘅Topic啲女不斷㩒鳩我

又到12點又係時間上去做奪寶奇兵

通常㩒完傾啲咩？

有無中過伏？

依個真 換相都On9 從來都係用把口識人

通常你改完d好笑又on9既topic就會順住傾
唔洗特登諗傾乜

自由發揮啦 唔係mean同講笑都要教呀？

唔係換完先比佢睇咩

呢個世界好危險

等陣個個都話睇到依個po先down

之前識一個癲撚到起你IG出來

我178先68

換之前提下佢唔好亂blk人

點解咁多巴打中伏 明明我識親嗰啲都好正常
除非係一睇就睇得出係聊扑野嗰啲先係肥婆
大家係咪衰咸濕

衰D講 我其實都未奶過野
只係太低估入面

唔好搞串個party 啦 Ching
你揀人 人揀你

唔係個個都注重外表嘅

可能我目的唔係想約炮揾女朋友 所以無㩒嗰啲人

中過幾次

有無經歷分享下

點識到？ 又合眼緣又啱傾？

我係肥矮毒柒 sorry囉

正常絲打 唔係約炮既 真係唔好玩Heymandi
冇左網頁版就開始變質

我覺得好伏 似係用前線絲個名去吊啲假借場運動之名去食女嘅狗公 之後撚鳩佢

其實換完相覺得唔太啱大家會點
有時睇完相
佢問我覺得點
我又唔知點答好
淨係識答唔差喎你都

彈狗一齊?

呢個app好多搵sp
D仔一黎就換相 太chur

我有女了

我屌你

會比人del

咁KAYB都有啦

人地17歲A0好女仔黎
咪笑！

唔知你有冇mon po

比人del過2次
利申 絲

無乜
都話加開正常人

絲應該唔會比人del

即係佢都覺得你靚？至會想主動！m

基本上慢慢唔傾落去

我一直都以為係

好似唔好放人d相上黎好d
大家私下笑下肥婆咪算囉
又唔係殺人放火..

我最傻仔
入去做普通人

有冇相睇下我肥婆都未del過

試過有個男既因為我無認佢機一陣之後話我臭系

BTW,識開都有啲蠢蠢地(或者叫薯？)
但都叫傾得落 係講mean野唔可以太過暗示
佢哋會唔明

可能有緣係個app到撞到呢

想瘋狂㩒鳩你
但一個mean topic都見唔到

咁睇下撞唔撞到絲打你

撞到嘅唔好笑9我就得啦

條友痴線姐
我試過一黎就問做唔做sp
都比人屌番轉頭
原來都唔係咁多人搵sp

唔會笑人

btw你地換相係咪都係換左tg再換相

hmd個apps入面好似唔見可以send 相咁

想睇

Send email

我個topic你未必會㩒

其實咁樣幾好呀
做對方嘅樹窿

off topic

點解heymandi可以咁多人用
係咪得天獨厚佢係連登開始 先聚到咁多人
我係其他特別係東南亞國家好似好少見到類似既App

我未on

同埋我full左五個傾緊

我自己係個啲唔煙唔酒嘅 甚至連FB同ig都冇用好耐
好多自拍都del咗 得返啲同frd嘅合照save係電話
啲女話要換相都唔知係邊到班張相返嚟
見唔少人話啲女好鍾意約人去飲嘢 我自己連邊到有得飲同要飲乜都唔知
發現上網識女仲難過現實識

我條女緊係正

去涼茶鋪隊廿四味 猜輸左飲

依啲女娶得過添啦屌

我係個apps撞番ex，而我同佢係依到識

點樣相認

冇相認，問左佢d底細就知係佢

試過扮女 一轉tg就即刻send J圖，傾多兩句射撚埋

本身係約左Eason演唱會見，但取消左就冇再約了

係架，好多心事都可以互相分享。開心遇到呢位好朋友

食完個飯仲唔飽要飲野？

問完有得食？

根本冇人想知佢食幾多條

都幾多人睇到呢個post入去觀摩下

佢死全家已經夠慘，大家唔好再咁mean喇😓

交友app約炮都係正常
只係約炮唔受歡迎

巴芝閉啦

仲唔驚咩

無人想禁佢地 自己唔撚係靚仲打外協

好奇呢度話玩果個app既絲打係咪普遍都偏肥

唔覺係正常喎
初期 網頁個陣 連性別都唔知 真係吹水 傾計

唔知 唔敢禁d肉地C廢時洗眼 後生啲嘅有肥有瘦啦

係 支持本土

有冇人會街到揾sp
汱弱留強
需求高既野自然取代需求低既野
呢d匿名app自然成為揾sp既温床

喺街定喺酒吧

飲人奶

認真問 如果係街度 淫底絲比人抄牌會唔會大機會比contact人

估唔到你d口味咁獨特

Your face your fate

之前住hall試過同frd抄其他hall嘅女牌
對方單身嘅話都幾難拒絕

有冇得食先

就地正法啦仲抄

我呢啲唔講啦
但我roommate同條佢抄牌嘅non local女係間房拍埋我同佢張床扑嘢

真係少左好撚多肥絲外協

換wts/ tg 開視像

應該一早要同佢地黎個震撼教育

Hall真係個好地方 尤其係隔離hall啲女

Match過

Tg未出video call
識唔識架

多數豬閪 靚女就大方啲 睇你唔上眼都照send

無知一問咩黎？

我又係冇乜相
Ig手機得返好耐之前嘅相
好彩傾開嘅都冇話要換相

你唔好玩
兔仔一定可愛過貓

我有㩒佢 佢無accept我

呢D女借連登做開場 小心係報復
巴打自己睇路 我就唔會禁

噢…get到係咩

㩒過
但打死都會防範一定唔會轉app

已經知啦
我出返去

風頭火勢

上年第一次玩heymandi
識左個女仔
原來就係前兩日黎左我餐廳食野嘅靚女
(好靚好靚)
之後相認原來佢瑞典回流返黎
add埋tg
但好可惜 有緣無份

原來係交友app 我本來以為係tinder

點解無發展落去？

Tinder 都係交友app呀清

原來如此我以為tinder係Pokemon go咁嘅嘢

發覺啲中上嘅女仔反而比較少睇樣

真係啲肥婆先多外協

認清現實啦 靚仔寧願走去屌偽娘都唔想屌你班坦克車呀

咁嘅質素 有人肯match你地都偷笑啦
仲咁撚多幻想

唔講以為係交配app
仲要動物果隻 睇幾大幾重幾多錢

原來係咁我本以為Pokemon go
係Lovelive咁嘅驚

第三行最右、最底中間同最右都okay喎

睇真D原來鬥雞

角度問題，應該得右下ok

唔知係唔係雙眼皮呢？

但起碼睇相叫順眼
可以深入了解(如果有咁嘅機會)

圖?

咪咁仆街啦

好普通咋播..
明明有其他再靚d

不過未必深入了解到
人地外協

臭西港女樣喎

仆街我講過呢句
因為太夜眼訓 唔想傾落去 雖然幾好傾

豬絲

個咀好大
又唔係有身材
如果我係外協都唔簡佢
識朋友就冇所謂
肥唔肥都好 岩傾就可以

唉想相認返啊喊出黎

啱啱見有個外協巴
換完相淨係想講
佢真係有資格外協

靚仔？

係
搞到好自卑

不過柒嘅外協都有遇過嘅

178 20

真心應該係見過最高質嘅
好撚正

咁真係仆街
我試過出到黎好唔岩心水
都點都見埋人先走
奉勸大家唔好咁玩鳩人

禮貌上點都食個飯先會好啲

係hmd 識到個ex, 中上樣，168
近排扮女人玩，只可以講呢個apps 啲女高汁過仔好多

睇左上面D圖未呀 C父

呢個肯定係真肥
再唔係就應該係上面D圖其中一個
唔係一定唔會發老脾

見完中曬伏跟撚住你番屋企就好笑

可能佢唔趁早換相，傾左十世換相果刻先知中伏

女朋友比玩 佢都有玩

又唔係背後靈

玩左兩星期剩係識到一個靚女
玩左兩星期剩係識到一個靚女
玩左兩星期剩係識到一個靚女
玩左兩星期剩係識到一個靚女
玩左兩星期剩係識到一個靚女
玩左兩星期剩係識到一個靚女
玩左兩星期剩係識到一個靚女
玩左兩星期剩係識到一個靚女
玩左兩星期剩係識到一個靚女
玩左兩星期剩係識到一個靚女

畀你識到十個又點
十個都唔會係你嘅

點知架，呢個世界on9痴線佬痴線婆，777

有了解過 仲話希望結婚後搵到嗰穩定嘅sp
又話自己瞞得好好

Ching都食得幾雜下

咁係嘅 大家各有伴侶 唔會搞到對方嘅生活
又無咁易沉

得啦叻喇
我玩咁耐相都冇張睇

其實靚女靚仔洗乜自己講
人地有眼睇
可能d靚女靚仔知道一開始表明
人地對自己既態度就會好唔同

佢返去瑞典

啱啱換左一個幾得下 可能約到
通常靚嘅set嘅標題好簡單

我on左喇 match我啦

我眼中有三個唔係高質但pass 囉

點解咁易

你冇錢

巴打試過?

無車無樓同你傾黎做咩

成日比人quit啦

屌咁撚現實嘅咩

有啲人啦我唔多見嘅

其實係唔鍾意咁細個啫
女仔早熟啲比較多鍾意成熟啲既男仔都好正常

要係呢個app搵到好難

都唔係 玩左一日 都match到3個正常女仔
3個都冇換相
睇完依個post更加唔會換

遇到兩個同我差唔多重既

I mean女仔想搵成熟ba好難，個個想扑野咁款

都唔係呀 可能我遇唔到
我係撳啲冇話要sex要sp乜乜柒柒果啲title

係咪要3字頭先得

成熟巴都要扑野

唔知但如果唔係多點解咁多要講明走甜

依啲睇你個本身既啫
你試下吹大幾年
有match唔好講咁多on9幼維野
傾得埋再自爆番其實你幾大
會易接受啲

我Topic關鍵字係媽媽腸 有無巴絲add我

咁佢地玩完有冇話有咩感受

衰十一 係我唔忍啦

數肥婆下巴係咪你

做女人真係好爽 一日個百個邀
凌晨3點都KEEP住2秒3個咁黎

點傾可以傾得咁深入

痴線抖M黎架

其實你地傾到條女比相 你地又貼上嚟笑

久而久之 正常都冇女再敢比相 做壞風氣

咩標題先

唔見有人貼D真係高質上黎?
貼上面D圖係要警界下唔好拎條JER黎諗野

就係你呢d人係到扮女人

我冇撳到任何人

其實send上黎真心仆街

唔洗傾 試過有幾條女主動叫我做主人 睇到我眼都突

你打咩title

好正常咋傾傾下對方即刻嚟料 換tg仲send淫相俾我

我覺得最右下算正常樣之外 其他都見人見志啦

米8 高質？

第一行最右
第三行最右
第五行中間最右都幾靚吖
巴打們平時溝開乜質素話全部都柒

我係女都覺中間最右同最尾既中間都幾好喎
反而覺得最尾最右實係7 乜都遮哂

自膠倉頡揀錯字

我通常上去純r水吹多
試過同女仔出過去食飯 都冇咩特別
反而係d女會比相我睇

利申：講明唔換相

gay

之前玩都唔會想俾人知

Sorry 我真係好歧視肥人
弱智殘廢白卡我都好尊重
因為肥一定係後天得嚟
因為冇人一出世就肥到翻唔到轉頭
我平時同女朋友出街望到肥人就同女朋友講
嘩 有隻人形豬 個d肥西先最世界級！
有人理我先再講

肥係因為懶 食少少易肥
咁點解唔可以做多少少運動？
當keep fit
每日係樓下 做下俯臥撐 每日加d
又點會仲出現食到肥到成隻豬咁嘅樣
利申 我講緊真係成隻豬個d咁

一多就變公廁app

有啲人真係唔想 有病要長期食藥 搞到啲荷爾蒙亂曬 日日做運動好控制飲食都係繼續肥

係 我都有fd係咁
佢都好想變瘦但冇辦法
有病唔係努力就得
接受唔到咪算
唔使講得咁難聽
個個人審美唔同
瘦就一定靚？
香港人眼光幾時可以唔咁淺窄

Btw 呢啲唔係 main point,
個mp係 d 肥西性格真係世界級
笑死我
唔係講深水埗嗰個肥絲

事實上 我真係未見過肥係靚
再者 英國人笑肥人呢個境界真係仲仆街
香港人都未算仆街

我明架喎

性格同肥瘦冇衝突既
不過我覺得
就算肥或者瘦都係要對自己坦白既
明明90kg都仲叫自己做肉地
係有啲過分既

橫二左 三中 可以

三右幾靚 五中

其他唔撚洗問啦下話...

係hmd識過幾個做big4 ge會計妹都好好傾

絲打你就好

巴打有match未